香港人, 經過今晚, 你地仲諗住交稅?

D 稅去左邊...大家有眼見